依家金鐘咩環境

如題
係咪所有人徹散哂？

唔見左個集中post